[紅星紅旺] 九月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區I

馬PO精選成績 (已計算23/9成績):
新力必 824.5
金仕芬 357.5
金世正 241
saho 206
彩虹RB 194
痕哥仔 187
尊兄 117
當家精選 84
波利 73.5
切柒裂桃 64
屠殺馬會 58
Adnan_Januzaj 52
貓蛇 50
Win神Ho 15.5
馬王威爾頓 11
冼毅力saint 10.5
人一世勿一世 -6.5
烽煙 -11
奧書 -29.5
囧 -37
SakaXhaka -39.5
大衞希斯 -40
蔚藍海角 -40
我要投訴黑警 -40
心之所慕陳曉明 -40
ケッピ -40
韋舒亞(離家出走) -40
鏟齊泥種樹 -40
跟方駿暉贏大錢 -45
Greenwood綠木 -56.5
Regen -80
七色 -80
方嘉藤惠 -80
智高無上 -80
時時精綵(馬王) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
Yurab -101.5
覓腸 -112
小川ともみ -120
Priestgod -120
蘭仔 -123.5
寶高 -157.5
華可可 -160
單挑 -160
買韋達會發達 -160
なつめみお -174
福逸 -200
冬天沒有雪花 -240

頭好暈 奶好痛 好攰

頭好暈 好痛*

馬po係咪得新力必同爆菊蘭贏

BOGO

23/9 馬PO精選

第一組
R1 表表馬 (Priestgod) 輸
R2 魅力漢子 (屠) 輸
R3 濃有 (金仕芬) W$117.5 P$26
R4 喜盈寶 (saho) 輸
R5 御風超影 (大衞希斯) 輸
R6 陽明高高 (冬天沒有雪花) 輸
R7 美麗躍動 (なつめみお) 輸
R8 美麗友盈 (寶高) 輸
W$37.5 P-$162 Total-$114.5

二組:
R1 威紫荊 (新力必) W$348.5 P$81
R2 陽明亮亮 (Win神) W$26 P$17.5
R3 旅遊拿督 (福逸) 輸
R4 勇敢皇者 (蘭仔) 輸
R5 活力寶駒 (小川ともみ) 輸
R6 幸運飛彈 (人一世勿一世) 輸
R7 無限商機 (綠木) 輸
R8 公証福將 (華可可) 輸
W$294.5 P$55.5 Total$350

三組:
R1 醉開心 (韋舒亞離家出走) 輸
R2 冰雪聰明 (當家) 輸
R3 好友無敵 (種樹) 輸
R4 偉大勝利 (金世正) 輸
R5 金如意 (尊兄) P$18.5
R6 行樂之光 (Yurab) 輸
R7 傳奇 (Regen) 輸
R8 團結精神 (奧書) 輸
W-$80 P-$184.5 Total-$264.5

連續兩期正數

奶好痛

打錯

肥鬼fans發現案

9月都未完榜首同榜尾已經差成千分，建議直接頒獎了

輸得最甘係巴度

戒谷草講咗三年都未戒到

買咗佢幾場影都無
一唔買佢就殺哂

what happens in valley , stays in valley

英文之鬼

咁快2角
點報署

跟你買田泥

贏個場係隻馬勁 以後唔gun巴度

成盤係血
當佢無事

有無報數區
-1k

-800，講緊今日中左兩條pq加埋都800

加州雷電叫做二班有競爭力
贏就要再進步

今日我蘭世生日，果然有得贏

lm

講戒賭講左10年都未到

-500

今日4場12號贏...

-400就係大紅包

Mark低晒賽後筆記 聽日唔洗做了 廢事眼冤

兩條友上半場贏夠下半場唔去

下半場田雞
有時無得唔信邪
田雞真係可以全日無

做人好撚辛苦==

聽日做到頭都痛埋

咁我10月4係咪應該由香港贏到去日本同法國

2300下盤又送左頭

一定得，你個推生日係會有祝福

六期未開齋 勁過Blake Shinn

我榜尾十人組陪緊你

講起今季精選係斷史卓豐一次，同條友有仇咁

今日未撚中過

唔洗做 無咩馬好mark

無買美麗天使

最叻第四 都柏同精彩有你
兩隻都追唔切

乜野奇妙星(D068)

真,唔信邪攞幾舊試下又送頭

2:0，半格屍都冇埋，88

都柏1200再追

攞景定贈慶

想跟你做pr一蚊唔賭算

問一句啫

中咗都嘔一半出嚟

基輔輸埋就星期日先賭

蘇萊竟然搵Frankie騎Benbatl

2300客隊任人魚肉

奧林比亞上盤，手震注算

乜撚野領先幾球刷角

客隊咁廢，比人刷角合理啦

我真係唔想再賭
好撚頭痛 心情暴躁

原本停左藥
而家都想食返

真係明方狗點解做幕前都咁暴躁
事實輸撚到0:8 0:10果時
有咩可能唔暴躁
仲要聽烽煙(PHONE IN)巨中

我都想改名做取消戶口

9月已經包撚哂頭

電訊火箭會唔會又跑

X到包晒頭

幸運飛彈驗未

驗邊個

所以而家都冇聽電話

唔怪得方蛇會失控 我都想失控

人少少上黎吹下水先

我夠30日就跟你改名做退出

賢仔fb啲留言失撚晒控

奧總今晚點
食咗宵夜未
溝女溝成點

冇架啦 娛樂注驚閪咩而家

係想連娛樂注都慳返去旅行好過

如果開返關

咩事

我未贏過你唔會明

有人話輸到無癮

今晚靠你做左騎師王先唔洗X

唔講私人野啦 進度良好

不過今晚啲馬離撚哂譜

真係未贏過一早見唔到你啦

最慘係中下X下咁吊你條命

人生贏家

有個人話睇兩大高手值回票價

有個話C+3全軍覆沒

咁我都係

度馬要好比心機度先會避到牛鬼蛇神

好似我R7度到1,2會死

但六環根本唔知會爆邊隻

結果包左5隻都係斷呢關

但都係好玩過賭波嘅

今晚真係最想退出既一個賽日
NO WHY
抖下算

On9先用份糧去玩 返工咁辛苦
我賭得大都係贏返黎嘅錢
開頭冇本我都係靠儲到咁上下先開始賭

雖則今日係幾癲
但屌你老味第一日賭馬咩

韋達都幾仆街 而家睇返係明爆你

不過騎師王飛真係好值得參考

賭到第幾年開始贏得多

講真C+3欄C+6彎 無內疊前置呢支歌仔都幾癲

冇中過

我試過2次推到過百粒

我係突然有一個賽日場場中起機

然後下個賽日就爆機

有本同冇本根本兩個賭法

其實上季開始谷草都係咁
不過無謂賴呢d場地
根本刨績都冇用

下星期三有多寶又可以拎少少錢玩下

本細應該點推

算撚數啦
R1買閪手 個位靚撚到連步速都賺埋 衝落P都冇
R2賀狗都廢撚事再講佢跑乜柒
R3 全日重心 巴度狗 3檔3疊
R4 算柒數認命唔玩咩撚野2線騎師, 巴度賀狗串Q
乜撚野幸運飛彈FIT到漏油，轉錢一買就中隻墮退全熱門

跑完頭3關諗住中普通獎開心下都好
開條撚羊孖寶

旅遊拿督咁樣跑法下場又靚檔咪又繼續追

根本賭馬賭到佢開個場咁解

練馬師係仆街到做好左隻馬揀場次去

告仔係呢方面專家

問黎冇用
你要有佢度馬咁準先

咁講真 季初去到而家先開始爆算係咁

今季初算開得多熱門

琴晚度好左R7爆 但韋達我真係唔識捉佢啲馬

奇妙星上季賭過兩獲X到靜撚左

追馬賭黎講你仲狼過我
去到季中開報名表已經知大概賭咩馬
上年大眾歡呼魅影揚飛俾人撚到

壓咗地都係利番入面前置

幸運飛彈跑完頭200米撕飛 真係好撚on9
盲西以後熱門都唔撚買

呢啲爆到九彩日子可以點部署

訓教等聽朝9點

當你唔識馬 每個賽日搵3隻P賭3x4

連中到5個賽日嘅話先至再下一步

最高境界係度到邊場熱門會死

我而家都冇咁好精力同你度

自己做野之後

其實你度馬係有form
基本上你睇報名表已經知會賭乜馬
係睇下個日你賭開個啲咁唔咁岩一次過開比你
我地唔係內幕人士
呢個係最有效方法贏大錢

奧總度馬用咩角度去度

如果我坐定定賭都會X到仆街今日
因為潘拉啲馬唔突出搞到賠率亂9哂
一定係縮架啦
你見尾場連好運過完關都得3倍就知今日幕後搶撚到仆街

全晚最嘔血係窄閪1650破處
仲要大摩撚左咁耐都以為隻馬冇料到架啦

咪講過 睇你玩咩彩池

你揀冷馬係絕對可以 但你要睇long term

長賭冷馬都係正數一樣ok

古天樂都有教啦 中一，兩次就講運氣

我win平時點刨馬?

新力心中冷馬威到

賽績同操練
臨場咪睇下騎練手風同跑道
必蛇點刨

同埋我自己揀馬係有啲捉路

上場健康有事
上場比人問話
贏馬換人
升班增程

我多數都飛

咁會幫你賭少好多熱門 咁當然有例外

但你自己做下功課就會知係work

奧總講得啱 刨馬真係好花時間 要睇晒賽績試閘

佢以前集中賭幾個馬房

1000都留唔到 佢1200竟然留到後上過晒 買咗獎金大王真係一棟都冇

我以前癲撚到度到練馬師下場報邊場都估到

集中賭沈蘇摩

不過佢地都醒通常一季季手法會轉少少

擺明試準左 佢咁玩好難捉 佢個倉仲要成堆質新馬

邊夠子彈同佢玩捉e因

叻叻精彩你咪睇下幾時去

必幾多歲開始睇馬

利害了我都賭左3舖先開比我

2009-2010馬季

其實大摩以前博馬準撚到癲

必蛇廿幾歲

晚晚訓你隔離都唔知

講報名計數佢全香港近乎最TOP

醒目精英摩法神采個年好j到痴線

包撚哂頭開枝酒飲下先

望完報名表星期日又開返熱門啦

睇啱邊幾隻

好似跑遮打盃前仲差告仔十幾win 咁都追到

君皇鷹個系馬主仲有冇養馬

步步系咁好養馬運都唔再養馬好可惜

睇埋排位先啦

聚才又縮返落去
睇下達少玩咩

無辦法 兩個馬主都過咗身 仔女又唔係熱衷賽馬

知道必勝淨係潘騎上去已經冇得飛
比較想知綠色時代會用邊個

達少做唔做到2號大摩

摘星之光有冇4倍俾我賭

我覺得佢其實冇乜料

特別係今季有埋希斯可以比較下佢地點訓練PP

今季未得
以後唔敢講

美傳算唔算幫希斯考牌

但係你又唔飛上次田草尾兩場果兩隻升班增程

咁當然有例外

你放隻顯心星落五班1600我諗一樣會贏

夢想成金其實比想像中吃力

不過佢難度仲大過勁博

勁博係蔡狗典型超級馬例子啫

咁點度佢大超級

夢想成金一定係強組頭馬

又我錯囉
唔買又隊爆 買左就正路地唔得 求其up一隻乜撚野美麗掌聲升班增程即刻玩慢閘
喂阿哥 賭撚呀

賽績囉 勁博初出個場其實勁到痴線

比你走哂先撻上黎過 係估唔到佢今場自己8疊都照行過 真係好勁嘅 不過1600應該唔係我顯個皮

隻成金有啲似以前一隻叫小橋流水嘅馬

好肯lur住去

呢隻我不嬲話sure win

係咁架啦
電訊火箭全世界都識賭咪塞2鑊俾你睇

第六名馬匹「喜盈寶」的騎師史卓豐承認違反賽事規例第100(2)條，事緣他未有力策坐騎至終點，表現未能令小組滿意。小組就此項違規判史卓豐罰款一萬五千元。

被查詢時，潘頓表示，「安迅」是晚首次在香港角逐草地賽事，並增程至一千六百五十米，於陣上不願放鬆來跑。他說，他催策坐騎以佔取前列位置，繼而居早段領放的「世紀舞王」外側，此時坐騎大力搶口。他說，「一舖成名」隨後推進至坐騎外側，再度令坐騎急於拼鬥。他說，由於坐騎過於搶口，他因此未能保持在「世紀舞王」旁側的位置，並須超越該駒，在領放下走內欄。他說，坐騎由於在早段及中段的走勢而於過了五百米處後須受力策，於直路早段儘管受力策，仍顯著墮退。獸醫於賽後立即檢查「安迅」，並無發現任何明顯異常之處。「安迅」包尾大敗而回，小組認為該駒的表現難以接受。「安迅」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

被查詢時，潘明輝表示，「幸運飛彈」於中段佔取領放馬之後的好位，過了七百米處後須受力策，而他於跑過六百五十米處時須大力催策坐騎。他說，有見坐騎於此階段須受催策，而於此前一直走勢暢順，他認為這顯示坐騎在馬匹之間競跑時不自在，因為坐騎儘管受催策，但仍不願保持位置。他說，接近五百五十米處時，坐騎緊迫競跑，並於此階段須受力策，趨近直路彎時持續墮退。然而，坐騎於直路上望空後並無進一步墮退，末段保持同速。他續說，坐騎上仗勝出時得以居馬群外側競跑，末段衝刺遠較今次為佳。他說，鑒於坐騎於過了七百米處後不願保持位置，他建議馬主及練馬師考慮讓該駒日後加配眼罩出賽。「幸運飛彈」的練馬師賀賢表示，他過往曾讓該駒於晨操時戴上眼罩，但該駒當時頗為難以穩定走勢，故此他選擇讓該駒在上仗勝出前的操練中加配羊毛面箍。然而，鑒於「幸運飛彈」是晚賽事的表現，他會再度考慮讓該駒加配眼罩，因為牠似乎不願保持位置。獸醫於賽後立即檢查「幸運飛彈」，並無發現任何明顯異常之處。「幸運飛彈」上仗勝出，並為是賽熱門，小組認為該駒的表現難以接受。「幸運飛彈」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

蔡其實以前好多升班增程照贏 大把分係手

但呢兩季少左price條水已經X左好多隻

我發覺賀銘年係忽忽地 特別係啲攞位

奧唔睇排位放低1隻先

開始懷念利敬國呀國做咩要打老婆而家走剩呢堆騎師個撚個心術不正

咁無計
雖然係走死位衝出黎贏
但執個14檔升班增程 博佢死我先係覺得正路

步步系仲有養，不過係英國養姐

南莊加寶轉灣我以為贏硬
應該係隻馬退左

咁佢突然又得返隻
我點跟
點樣憑據估計
又逐隻計 計條撚 戰利品大增程三疊半冷贏打比
縮返首本同步步友一鬥就散
有時賭馬既野真係左一巴右一巴
細路哥唔好學

佢唔去咪又係走足全日3疊
不過呢條友似田雞，一有就多數全日都有，而且冷唔少

南莊加好定唔知寶係場亂局最尾落到大熱又識一檔拎二疊
咁點 得馬房自己中撚哂就算？

我都係擇星之光 3倍馬

5班兩隻肥鬼睇下用咩人先

我都係博佢死 但大彩池冇得唔包

事實佢係照 =夏威夷133行過1800咁

其實唔係佢自己勁 係其他特別廢

抵撚死啦直路專登跟馬尾跑唔去呀啦

睇埋潘騎唔騎威威心得

其實轉彎個段人地已經走撚哂佢直路先騎

隻馬衝程好似短左就真

我覺得佢係到易賭d佢半冷門都易捉 唔似重鞭佬今季唔好再放條撚樣落黎害人

逐場計係真嘅 但逐場入面要度就大把野度

點樣將瀨野風險減到最低啫

今日要賭W一係依隻一係電訊火箭
2隻都撻

操左眾歡笑啦

我賭陽明亮亮 但比人斬左半好on9

慢閘有得收仲想點

接近一千零五十米處轉彎時，「無限商機」與「加州得迅」互相碰撞。接近六百米處轉彎時，「無限商機」在「美麗躍動」與「傳奇」之間緊迫競跑，當時「傳奇」將頭轉側及內閃。賽後，巴度表示，「無限商機」其後須受力策，他於跑過五百米處時須催策坐騎以保持位置。他說，坐騎在跟隨頭馬「奇妙星」進入直路後，於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「無限商機」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

我直情多血

就係慢閘都贏就知方狗有運到咁都執到半場返黎

唔聲唔聲又執2場
冠鋒我老母都知有分但唔信佢即刻郁手

紅旺唔係放潘拉上去咁老土呀

罰果15k,賽都唔使停

小組是晚就莫雷拉於此賽策騎「星運明爵」前往閘廂時的影片召見他。 小組聽取了騎師莫雷拉的證供及觀看過所取得的有關影片後，莫雷拉承認一項不適當行為的指控，事緣他於策騎「星運明爵」前往閘廂時，數度用力拉扯坐騎口部，並以右邊韁繩用力拍打坐騎頸部。經考慮所有相關因素後，小組判莫雷拉罰款一萬元。

罰佢定罰馬迷

咩事都無
賭馬真係好高風險

我冇孤注一擲 連輸8場都變大注啦
導人賭死全家無得傾

其實咩唔好場場賭呢啲我呀婆都知
有咁好自制能力我洗能賭錢咩

輸左唔追數直頭反人性啦大佬

澳洲幫自己人都要罰，究竟要點樣先做到，大家明啦

奧總有無炒股

田泰安（「加州雷電」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在跑過一千米處時，他容許坐騎向內斜跑及觸碰「豹子頭」，並不必要地碰撞該駒，導致「豹子頭」及「加州雷電」雙雙失去平衡，而「豹子頭」向內斜跑橫越「好運」應有的跑線，「好運」則勒避。小組判罰田泰安由十月七日星期三開始停賽，直至十月十二日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量判罰輕重時，小組考慮了田泰安的良好策騎紀錄。

Tin chicken

對唔住我成日反人性

馬主心諗仆街皇天連第5名獎金都冇

唔追定無錢追
我最多無錢追 無可能主動唔追

最後2場明知惡賭都送左頭
君達星夢幻形勢留住跑都有

有得賭點會棄械投降

奧老師聯賽盃支唔支持埋

呢d冇等講
擺明幕後要劏賭仔 雙手奉上

新手咪會
之後直頭做威水同人講輸完一次冇再賭

頭先收工睇飛
尾場乜9好運都係得15倍已經知大龍鳳

過完關大熱

新力必 824.5

我有個frd中學人生第一次買波，咁啱國際賽期，買6串1串埋啲好熱嗰啲諗住開個靚頭點知斷最熱嗰場土耳其對阿塞拜疆，之後就無買過

笑死

贏到甩哂

呢d睇賭性
條氣唔順一定要買到中

大把人18歲X到而家都仲日日樂而不疲送頭

佢都唔識足波純粹貪得意喺另外個frd個ac買

成日熱食熱食 斷你1關都冇得你食

Lm

屌你屎卓瘋咪撚再表演塞車神技
上星期年年旺, 今日就喜盈寶, 唔停鳩你個撚樣益左你

睇賽期表度馬，我必真係有一手

烽煙早餐未

奧總而家係咪1星期請4日假陪條女玩戶外活動同去圖書館

尋日阿記正仔到，變番正數

氣

未，晏D食活仔

人地追女成功
你就追數成功

好多人食
排晒隊

正老闆食活仔咁親民 ?

日日都要追數，頭都痛

贏好多？食活仔咁豐富

發現麥記d 包又細左
我而家7點前就要食早，焗食佢

其實尋晚真係唔算好難，係範圍闊，
除左頭場匹三零變第一，其他大部分係有能力而好分左。

加杯野飲廿幾蚊，咁不如加多10幾食好d

越來越搵笨

輸好多先食活仔

唔追，贏輸都好冇心水既點都唔買

美職4x1頭關就針
輕鬆

要賭點都會有心水

場場都0比0

角球都冇個

頭關nyc 2.5b

阿特8c
nyc 5c

一唔賭波就正路到無倫
一賭就無異樣墮退

我唔係個D場場賭既人，唔會隨便搵隻當心水大注轟

並無發現任何明顯異常之處

好撚憎買中墮退馬
輸還輸 你比我睇哂分零鐘既比賽唔過份姐
跑廿秒就熄得on99

跑馬就係咁

紅旺

琴日除左無限商機有痰
有咩含柒馬有異樣?

真係阿般 唔好咁老土啦

掂

屌隻綠色時代俾左閪手

蔡明紹係你贏啦 烽煙四起

大外檔，蔡~~~~明紹黎啦，烽煙四喜好勁呀呢幾步

最後二百 烽煙四喜一湧而過呀 入面美麗傳承 出面金槍六十

屌你邊撚個負皮

銀行馬美麗歡呼出場

買半副身家上去都要依隻

奠電垃唔騎佢主人隻幸運快車

結果威威心得係用拉

噫條友唯利是圖,無忠誠

尾場好睇

都柏1200係時候破燈

我薛得3隻

綠時色代

欄主圓雪中送炭

你薛

睇到個陣容應該又係會輸死賭仔咁

我全日扶頓算
輸哂罷周

薛恩 mushroom

第6場又係果堆馬

重注紅旺

課閘差撚到

其實呢隻有乜特別

無賭美假先嚟全角細

賭左3.5B 4X1 全細波

福蛇

shit恩唔好走，場場可以飛1隻
佢可以令到隻馬開鞭會減速，仲勁過吳長進

友誼至好

牙七

感情注點都要買

佢十隻有八隻去到最後二百都會轉弱

點睇百步穿雲

冠鋒點睇

要mark低換走佢果d

佢幾隻都轉灣大把係手

轉彎禁住都上
直路打鞭都退
真係慣左

咪反我薛

沒有金錢了

家家勝意有P咪唔反==

何妖有冇咁FIT
金槍115都要超1磅

金槍有幾多倍?

星夢帝國食得未

22元
受讓18磅點輸

步步系又養返馬
今次擺希斯度

10分鐘輸4粒 88

昨日你帶帽

E202

廿分鐘贏四粒仲要單邊角
賭波賭波 賭你老母

咩帶帽

綠帽

E083 CORDYCEPS KING 蟲草天峰
(NZ) 4 b g PPG
Hallowed Crown (AUS) - Mojave Aster (NZ) by Zabeel (NZ) (---)
馬主 : Edmond So Chi Wai 蘇志威
練馬師 : C S Shum 沈集成

奧總同條女午餐食乜

當初祐成唔要你隻馬
而家又放番隻馬係佢馬房

win神Ho

駿王係咸成到唔開心姐
呢隻會開心

乜9名嚟

又輸哂
搞笑

有冇角大寶尾

改養起頭家好過

大波送頭

10.5s 當餵狗算
你咪慢慢刷囉

負皮bot 快能到

執幾多

屌你老尾刨馬

尋晚好唔甘心

信念呢？

買撚左家家勝意

也別勉強的謂問

要叫角細
半場唔可以多過7角
唔信你咪試下囉 呢d我最新幾年帶出既數據

執閪啦LA又贏波刷角

真係搞唔掂

以後冷馬一定補單頭WP 屌佢老母

我都係角細黨 半場多過4角我當輸左啦

好穩陣

德乙另計
上次半9全10頂到

又中...

刨字得個輸 哂氣

都估到有D隊冇老母 買唔中果場

波真係用黎踢 唔係用黎賭

開始同大家做賽馬結果

快？ wfh好悶

石狗上星期谷草爆果隻落飛叫有得跟下
呢場跟撚

奧老闆
仲有WFH

南莊之歌真係好撚煩
又整個最快末段

放棄呢隻啦
中撚左幾多伏呀呢隻閪野

我同巴度前世應該有仇

屌你老味個勢真係贏得
好撚煩

落埋飛諗住個第四好穩

thundering blue戰死沙場

真係勁 唔慢閘一定贏

真
琴晚23:00 人你圍完爐
我就冇本再買波...見你話買波追數
訓醒以為我福有好消息...
點知

發財福星唔放想點

又話咸成打快攻

賽後，潘頓報告，「精彩勇士」於陣上發出異常呼吸聲。獸醫於賽後立即檢查「精彩勇士」，並無發現任何明顯異常之處。

搞到個步速亂晒籠

梁家俊起步50米之後已經無俾...

打G1 leading sire 咩

123.0 咁開出牙

試閘放 真跑就留

美麗天使博佢田草果舖弱組＋谷草冇咁叻
又贏

下次快放直路咪斷到包尾
到時見啦

例牌唔問
問黎都無用 我都識答 試下留住 上次放表現唔好

嚟緊賽事係今季最後報名機會

賽前度無咩快馬 似慢步速

結果頭段28.6真係慢步速 但放個隻唔係佢 何良又贏

d下風馬房好撚on9...

7.3倍 何良嫌熱
冷到好似殮房先啱佢

冇人ig direct msg肥鬼 你真係老撚土

其利斷金又咩事 一疊賺晒 連捉金皇都跑唔贏

雪戰沙田潘頓
高伯新諗乜

尋晚頭場頭馬高水準 ?
段段快，前置最快末段彈甩後面

燈方：同程快過四班果場

慢左閘

無啦啦又變咗閘廂唔穩定馬 好撚煩

你諗住佢冇 但又有 個馬房又黑人憎唔想賭
煩上加煩

呢啲寶尾得on9方會追

必sir精選 必屬佳品

雷公鑿想要個二疊
雷狗第一次跑呢隻？

仲要波健士果隻快閘 係正隔離都唔拍住上去放
雷神 神你老母

白鷺飛翔 苗禮德 快操 沙田 全天候 33.5 29.5 24.2 (1.27.2) (巴度) 冠寶駒

真妙星 苗禮德 快操 沙田 草閘 22.6 22.5 (45.1) (潘明輝) (伴跳馬)

飛霸龍 苗禮德 快操 沙田 全天候 29.3 23.9 (53.2) (黃俊) 簹多福

顯心星 方嘉柏 快操 沙田 草地 28.5 23.6 (52.1) (莫雷拉) 果然友, 晨曦飛馬

一舖縱橫 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.0 26.1 (56.1) (潘頓) 軍炮

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.5 27.2 (57.7) (梁家俊)

寶得住 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.9 25.9 (53.8) (巴度)

有理共想 葉楚航 快操 沙田 草閘 24.5 22.5 (47.0) (梁家俊) 電訊飛彈

都靈紅星 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.2 24.5 (53.7) (潘頓) 暴風客

電訊飛彈 葉楚航 快操 沙田 草閘 24.5 22.5 (47.0) (潘頓) 有理共想

Purton please back

邊隻 唔記得了

雷公x

波健士個隻

十幾倍落到五倍鵲橋飛

巴度我屌你老母
無限商機上次落飛又識放
今次就留 我留你老母咩

掉轉諗可能係阿蔡傾好唔去，之後換拉食

好似喜盈寶咁

知道點解會輸係好事

有撚用
場場踩中轉跑法 出雙糧都唔夠輸俾班陷家鏟

踩中係你問題 唔見我成日踩中

就係等你呢句

冠軍騎師R3開得齋？

第7場飛左 1 2 都捉唔到邊隻去
夾硬買左帆哥兒
閪手閪到暈

呢隻睇下蔡虐畜幾時擺佢隻狗上去

君達星有隊
留都贏似係意外

幸福掌聲 沈集成 快操 沙田 全天候 29.9 26.0 (55.9) (巴度)

心頭好 沈集成 快操 沙田 全天候 28.8 27.0 (55.8) (潘頓)

最合拍 沈集成 快操 沙田 全天候 28.7 25.8 (54.5) (巴度)

旅英福星 霍利時 快操 沙田 草閘 26.2 24.6 (50.8) (郭能) 情趣

鑲藍旗 文家良 快操 沙田 全天候 31.7 29.6 (1.01.3) (周俊樂)

金鎗六十 呂健威 快操 沙田 草地 26.8 22.3 (49.1) (何澤堯) 勝利風範

Fuck u 巴度

出閘俾人撞？

平常心又出黎害人

發財好市停哂操既？

做完手術休息緊

上次咪又係前速唔夠其他馬快
一樣狂推三疊照推

有機會挑戰國際短途錦標

田草試左唔得

唔信

贏完呢場冇出路都要焗跑

唉cls
三關斷佢
都唔知點解買佢

你真金白銀dum錢落去就知信唔信

都唔到你唔信
衝鋒槍，八運寶，美猴王
谷草曉飛過到田草一棟都冇

我中撚哂伏

可能真係得1100米力，馬房贏左既馬會唔會無晒力都要小心

我見飛咁硬都中左伏

老子講過：
如果你鬱悶，因為你活在過去
如果你焦慮，因為你活在未來
想要活在當下，請放棄賭馬

同意 上場用左
好痛 三隻最熱係佢

我都中左 不過好快還比你 遊多一兩場先

買幾隻丁同周俊樂 隻隻輸
尾場唔買先w 捉賭仔心態？

咁我人生仲有咩希望

你咪當我9up囉
我已經鬱躁症焦慮症有齊

想要活在當下，請放棄賭馬請現場賭馬

我-200
同我講希望

搵個伴侶

如果有機會去到控制者咁都好啊

原來又補時連角爆

控制者之後都係轉泥地有表現先出國

日日x錢劇本一樣 好撚悶

比件牛扒餐你就點都有蘿蔔薯條d伴菜跟餐
你咬唔中件牛扒有咩計

君達星等季中谷草嗰啲110分上限

10月1號今日出報名？

好似yes

你地真係贏好撚多先會咁期待報名表
我已經關左網頁

而家應該107 108分
沙田有咩G3 G2都要去跑
當試實力又好減分又好
有凸五分二班又可以開飯

del hkjc app la

好似學緊留一留
田草長直路放頭唔啱佢

你忙你嘅，一出報名表提你呀下

我愛駒瀟灑王子

顯心星又出

高大威猛

又話提
呃鳩我有意思?

顯心星真係想跑HKIR

遲咗少少姐

顯心星

我方講到明

咁多場都唔足馬...

怡昌寶寶

怡昌寶寶一出就跑g3

笑撚左 叻廠冇馬出

我屌你老苗
我縮落去好過啦

Paul so一隻

你跑應該有獎金

1/10投注意慾係0
得兩場滿額，仲要場場有扶手棍
除左5班

見到5班堆馬密質質對眼就攰

怡昌寶寶輸少10個馬位當贏啦

五班大摩 葉楚航

連跑3日沙田係咁

含淚買我拉算

寶貝兒，漸信龍駒星期日跑完又跑

仲有西夏之王後備1

1/10
四班1600 自然力量
四班1400 心頭好 金元寶馬
四班 1200 2組 大眾開心 喜駿之星
四班 1200 1組 飛馬輝煌
三班 1800 悅裕 全才
三班 1400 美麗多多 鑽飛龍
三班 1200 顯心星

Ok刨完

鐘意寶貝兒番1000
但係而家打疊跑，兩場都打王牌
唔撚知佢想點

真，投注角度真係睇都唔開胃

傳承8歲啦

點解你唔撚打疊跑

點撚知老苗

好運多寶又跑

呢排係咁中高水馬 覺得已經花光所有運氣
係時侯要小心

靈魂若打破了距離

威紫荊 呢隻馬出賽前 成堆騎師爭騎....
最後要練馬出聲指定要何妖跑先平息場風波
估唔到真係跑第一

我顯

做下善事

仲有冇買90分鐘無入球當收息

點解今年去到10月d馬都仲係唔滿額
記唔記得往年係咪咁
而家好似賭緊上季季尾咁

理文入未

季初已經隻隻馬熟口熟面
一個禮拜見一次 屌喇星 悶撚到

白禮頓對曼聯 點買

快啦

咁都得！贏39個馬位係咩玩法？

香港賽馬近廿年最遠勝出紀錄，是2017年方嘉柏訓練的「雲呢拿」，於一場泥地1800米大勝10個馬位，姿態已非常誇張，亦相當罕見，前一次有馬贏10個馬位，是2000年鄭雨滇策騎的「忠友」。估唔到，尋晚在愛爾蘭利斯托(Listowel)馬場的一場共有15匹馬角逐的4000米賽事中，竟然有匹馬叫Costalotmore，最終大勝39個馬位而回，即時成為馬圈熱話。

通常愈長距離的賽事，贏馬距離愈容易拉闊，但要去到39個馬位，就好少發生，何況六歲馬Costalotmore只是一匹20倍冷門，實力唔算出眾，兼且差唔多成年沒有出賽，若果騎師進入直路後，唔係見到已經領先成條街，沒有再加摧策，肯定贏得更加遠。

或者大家會問，同場另外14匹馬，其他騎師唔識追嘅咩？當場競賽小組董事亦有此疑問，賽後召開研訊，查問其他14位落敗的騎師，普遍都話Costalotmore放得太遠了，所以追唔切，畀佢成功走甩，即係講咗等於冇講。

唔撚識守死球

10月得2班5班爆額，馬會幾時先肯唔格硬拆d 3 4班

有無手腳準備今晚中六合彩

係囉屌
係咪疫情關係無ppg同pp運到落黎呀

皇圖外地都20個馬位啦

必下午茶未

川河達駒跑完珠峰就會過黎

【賽馬以外】騎師好好搵？有位嘅人工隨時少過你

唔會話香港，依家全球經濟都受疫情影響，唔少大公司唔係裁員就凍薪，打工仔呢一刻真係只能頂硬上。不過，如果喺香港馬圈工作，情況就可能有啲唔同，事關今季賽事獎金再次提高，對於一眾喺香港發展嘅騎練嚟講，都叫做變相嘅另類加薪。好似依家已經有15場頭馬嘅莫雷拉，佢暫時累積獎金已經超過千二萬，即係話未計禮拜日賽事，佢今個月已經搵到超過一百萬，而潘頓嘅累積獎金亦逾900萬，即係話佢獎金收入亦有80萬左右。

莫雷拉、潘頓話晒係兩大紅人，搵錢能力自然比較驚人，但就算講緊華將一哥何澤堯，唔夠一個月累積獎金都有520萬，禮拜日仲有「金鎗六十」喺手，今個月收入肯定唔差，而只得1W嘅郭能亦有220萬獎金，就算未開齋嘅潘明輝，因為有三個第二，暫時累積獎金亦逾160萬，睇嚟做騎師，收入真係唔係問題，似乎幾好搵。

不過，如果再睇真啲，原來今季有位騎師一蚊獎金都冇落袋，就係目前最資深嘅本地薑黎海榮，呢位36歲嘅華將暫時出賽16次，全部輸晒之餘，甚至第五名都未跑過，因此依家佢嘅所贏獎金數目係零。當然騎師上陣係有策騎費2300元，但有1000蚊要畀馬會，所以黎海榮暫時收入係$20800，而佢禮拜日仲有4匹坐騎，如果繼續冇前五名，佢今個月應該有26000蚊，隨時少過唔少讀者啦。

■山無陵

【喼神視角】高伯新騎馬做護駕大將軍

高伯新近期搞搞新意思，重新跨上馬背，對於好耐冇騎馬嘅佢來說，呢個舉動實在唔簡單，雖然暫時仲未親自策騎馬匹出跑道操練，但喼神每朝晨課都會策騎非出賽馬匹，從旁護送旗下馬匹出圈操練，既可身先士卒，又可方便向騎師及騎馬人交帶指示，更可充當儀仗馬角色，幫手安撫馬匹情緒，自己亦可當做運動，鍛鍊身體，一舉多得。

雖然高伯新目前養馬量只得35匹，子彈不多，幸而練者予以樂觀積極態度，樂於轉換操練方法，有助為馬房帶來新鮮、有活力氣象，難怪開季不久經已取得兩場頭馬，打下良好基礎。今期高伯新派出五駒列陣，其中一對王牌馬「勁快步」及「印水紙」，均有望為馬房增添進帳。

高伯新在馬背上拍攝照片。

咩呀 輝哥咪有隻馬比左佢騎 有P架

佢今季無騎過姚本輝啲馬喎

布文打甩左farnan單野唔駛停賽

@貓
又要屌老母了

泥水

拆d 5班好過啦
4班拆 太多
5班又太少賽程

又唔係長駐
Wfc啦

長駐呀
入欄主圓倉

5歲唔係黎唔到咩

三晉九退役配種

喜駿之星食得未

方狗係咪當隻顯心星係天久2.0

狗會可以豁免
正常情況唔會俾

節錄

買馬不是百分百命中率：即使賭神新力必，他一季中買過非常多的馬，亦不是每隻馬都能賺錢。若連必神都如此，作為散戶，真的有必勝馬嗎？

原本好撚憎六仔都要買少少叫下

佢高水馬係咪1.7

簡左12膽 見琴晚咁旺

針哂

垃圾布狗

啫係跑埋國際賽長駐

Fownes is unsure whether Classique Legend will head straight to December’s Group One Hong Kong Sprint (1,200m) – “we’ll see what happens” – and didn’t rule out a trip back to Australia in 2021 to chase the myriad of sprint riches Down Under.

今晚新市場劍橋讓賽賽期day1 藍營重兵都唔見貓蛇

又返去做咩

只可惜生活是一堆挫折

原來你薛都唔怕你拉狗
「雷公鑿」其後推進至「陽明高高」與「行樂之光」之間的窄位，這導致三駒均於一段途程上緊迫競跑，並數度互相碰撞
拉狗想撞薛恩入去，撞兩下撞唔入，撞第三下薛恩就得番開佢

你投撚左共？導人賭？
你癲撚左

各有各做

跟撚咗我賭...

唔好講咁撚多, 擺低6個number先

7個得唔得 ?
9 12 17 20 23 25 31

中硬

唔買六仔既賭仔不是好睹仔

前600係威係勢
尾400踩煞車制

希望中到個三獎

76800

之前唔知邊個PO見到

七Sir手字靚過1600萬果張

我烽同 16xx呢啲派彩好有緣

我烽賭神嚟

係，仲有泥地1650米

我烽好癲

點睇Royal Champion

經過咗上年同今年嘅Pinatubo，暫時唔會對任何兩歲馬有期望

廢撚事比人拎出嚟binC尤其是當隻馬變咗三歲嘅Air Force Blue

呀誠

星期日鐵鳥會跑神戶新聞盃
今年會係中京跑
睇個款就1.1緊
環宇旅者應該係次熱

宜家場Joel Stakes個陣幾似樣喎

Sor 原來係今季
上季輝哥比左隻超誠寶寶佢

因為命中率同賠率
基本concept 應該係賭波搵馬本
再賭馬搵6仔本
最後中6仔發達

昨晚各場頭馬最新評分及加分幅度：
威紫荊 28+8
駿爵士 58+4
陽明亮亮 45+5
濃有 52+7
扎西德勒 74+5
美麗天使 55+7
捉金皇 47+6
奇妙星 67+7
君達星 107+7

駿爵士+4

條六合彩真係中左三個字

中到

可以睇下top rank Tilsit有幾多料

馬又1600萬，六合彩又9萬

NEWS: Group 1 winner Champers Elysees has been sold by Fitzwilliam Racing to Japanese owner Teruya Yoshida of Shadai Farm. She will stay in training with Johnny Murtagh until the end of 2021. Her next race is the Sun Chariot Stakes at Newmarket on October 3rd.

社台班撚屌買馬女不遺餘力

1萬6先岩

見到一個8字都冇都知又x撚左

睇一胎就知
貴婦人 夏威夷鳥

2200 點樣報署

報你老豆

得兩場走地 馬會點撚樣搞

有冇見過烽煙要番工

賭波馬只賭角球
點解唔開

又真係冇

我地烽煙對自己好有信心
攞5個號碼做膽

明明智甲之前照開角

七蛇

烽6合彩又中撚左..痴線

七色SIR 宵夜未

頭2獎都係佢

冇埋即場

咁多場歐霸 執幾場賭下循例夾硬

派咩牙鋒
馬po死剩你同果2件了

伊巴中武肺
買對家

奧寶

我勉強賭左條4X5囉 又係預輸哂

但有時佢就係太有信心
諗住沿途外叠都可以勁勢衝刺，但身體好誠實，最後都係洩氣大敗而回

我搵左勁耐西甲伊巴踢邊場

一定預輸 破虎尋周 收返個本當贏

無人傾馬咁On9?

大外檔 蔡~~~~~~~

呀Jim夾唔死la barrosa

蔡明紹大外檔越騎越褪呀

又輸左幾十蚊6仔先
當熱個身

你叻仔黎嘅

三寶預想圖
烽煙四喜
F
F

六仔真係好on9
買落去果下都知輸撚左 即係湯志傑跑幾百倍馬＝＝

咁講買左閪手會唔會安心d

輸20蚊
輸咁少感覺好似贏左錢咁 好唔真實

大外檔，蔡~~~~~~~~~~~~~明紹黎啦

睇下我高出咩馬先

冇野on9得過傾馬
傾完一大輪就慢閘轉跑法

平咩常心，改常勝心啦

印水紙

常勝心=垃圾

<24/9/2020 獸醫報告增補>騎師潘頓於賽後報告，「精彩勇士」於陣上發出異常呼吸聲。該駒其後由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說並無發現任何明顯異常之處。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師大衛希斯的馬房再次檢查「精彩勇士」時，發現該駒右前腿及右後腿均不良於行。「精彩勇士」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

心系最強係咪新力心

佢掛住女皇盃大件事3疊望空跑
咪平常心

公道講啦，唔係話咩幫六仔講好說話
但同買左幸運飛彈差唔多姐

1個係49個波揀6波
1個係12隻馬揀1隻馬
差好遠福蛇

唔怪得唔開即場
半場0:3 11角

幸運飛彈未跑你至少諗過會係前面返先
六狗係買完都知無得叫

陳嘉桓入行以來最性感造型拍廣告 真空上陣獲7位數字酬勞

咁就7位數字酬勞好過去賭

我都做到
收少個0

知道必勝點輸

馬神都讚好

台幣？

聚才

你收多個0人仔

轉跑田草

聽聞你勁中6仔窩
上邊吹到好行

無期望含撚
充滿信心大注全熱門墮退含撚

簡單D黎講，賭=用錢買個期望

塊面D粉厚撚到佢
同個身D色差撚到

憲叔你識唔識講野
乜野勁中
係獨中

平時少中 真係唔識

綠色時代比閪手

中風就有

屌你塊面仲撚膠

方仔有情有義

個樣變到好似微辣個條女咁

其實啲咁嘅賽果 邊有可能係普羅馬迷中 而投注額都仲可以次次咁高 根本已經成為部份人嘅遊戲
今季跑左幾次都冇咩癮
每次揀1，2隻位置賭下算
波相對好玩啲 自己覺得
揸住川崎前鋒 橫濱水手 波杜基林特 FC琉球 等幾隊追住買大都搵到肉食下

呢篇野出現後今晚波杜應該即閪

屌你COPY到去FB果邊
當我未撚睇過?

睇倍率都知閪啦
波杜3.5B都可以回飛
唔講以為AC全隊武肺

奧總而家做緊乜野

冇copy
真係我打

睇半澤直樹

計緊安全期

又抄我post

咁撚疊水洗閪計

識左4日
咁撚快連安全野都唔做
仲話日日戶外活動

公開佢FACEBOOK算

野戰咪戶外活動

誠囝

注項已被接納 : 1

今場邊個水左你送頭

莫雅 神SO 應該全部都唔俾來
香港來唔來得呀

建議一齊送頭

奧總話同條女去HIKING

我為自己人生負責
沒有送頭

可能會有幾個黎過冬既

Respect！

咪係
來得香港跑騎師賽同國際賽就走人
不過英法都爆成咁一定要強制隔離啦
肯定冇外隊馬參加都得

有，岳伯仁堆澳洲狗餅

都唔得啦

馬唔係問題
最大問題係騎馬人同馬伕點搞

佢哋可以撐場

冇得攪
所以都肯定4場國際賽都係本地馬
係場2400 麻煩D
9成9 5隻馬跑都難
我跑2000偷雞唔好

有冇咁多一班馬報都成問題

對於香港馬主咪好

唔笑潘頓了
仲勁過d獸醫

正職係獸醫
騎師兼職黎

搵周蛇陳蛇黎水騎，輕鬆

Armory同Tiger Moth輕鬆搵定下位買家

上次已經比戰術大師搵到弱點，去隆尚實比佢重點招呼

Pinatubo都唔去法國，Space Blues又收咗皮

真係造比EarthLight贏

好撚老土

今日同大家講一個笑話︰

艾柏賓

幕後都冇決心跑凱旋門
都係為求今年盡刷G1然後退役出年打種

又點

慣撚左

波杜又係大波 哈

買撚左仆街拜仁
平時唔係好撚勁？次次當人冇老母咁數
屌

希斯隻狗行山俾蛇咬 差啲死

早晨大家食左早餐未

華蛇早晨，早了
你呢？

上年輸到咁，揀場易跑d都正路

唉 哂氣啦

星期日不留遺憾

跑埋珠峰錦標 川河達駒來港服役
25/9/2020

「川河達駒」(Classique Legend)在澳洲戰績彪炳，相信來港後定有作為。 (圖片：Getty Images)

「川河」系馬主何家駒一向都好支持方嘉柏，他名下的「川河尊駒」、「川河明駒」現時都由方嘉柏訓練。何家駒在澳洲亦有養馬，現時在澳洲服役的「川河達駒」(Classique Legend)，將會於珠穆朗瑪峰錦標後來港服役，繼續交由方嘉柏訓練。

其實「川河達駒」於2019年曾參與珠穆朗瑪峰錦標，當時跑第六名，此駒在澳洲出戰十次，獲5冠1亞2季，因此名氣甚大，此駒原定於今年3月運抵香港，但因當時的交通管制問題，所以擱置，如今航班問題放緩，「川河達駒」將跑畢珠穆朗瑪峰錦標後，會來港服役。相信在下半季，柏廐將會多一粒爭冠棋子。

金牙大狀上身 布文花8粒鐘講服董事免停賽
25/9/2020

「威。。。武。。。」，升堂。澳洲悉尼賽馬會，昨日研訊審理騎師布文的停賽上訴，事緣騎者上周在玫瑰崗馬場二級賽，策騎應屆金拖鞋大賽冠軍Farnan瘋狂快放，最終力弱大熱倒灶得第5名，被裁定未有盡一切合理允許措施，為馬匹爭取最佳名次，因而被判罰停賽20天，將令他錯過期間舉行的四場一級賽。

競賽小組指布文在賽事中段，約最後500米至350米的途程上，未有著力減慢坐騎速度，不過騎者在上訴中為此作出自辯，他指出當時馬匹當時早段已消耗不少氣力，這是無可挽回的事情，若然突然再將馬匹速度刻意收慢，會打亂馬匹的節奏及步韻，令牠輸得更快、更遠。布文更找來前騎師蒙特福(Mark de Montfort)作專家證人，為他辯護。

這場上訴研訊經過八小時馬拉松式審議，最終布文的論點得到競賽董事認同，指他並非犯上了重大錯失，決定取消他20天停賽的判罰，成功大步檻過。

係咪得日本用大逃唔會比人問話

潘騎王？

家樂飛駒 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 30.6 28.6 22.9 (1.22.1) (楊明綸) (伴跳馬)

達龍駒 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.2 27.7 25.4 (1.25.3) (楊明綸) 金融才雋

凱旋來 霍利時 快操 沙田 全天候 28.2 24.9 (53.1) (郭能) 滿冠熊

日就月將 賀賢 快操 沙田 全天候 30.6 24.5 (55.1) (薛恩)

連連歡樂 賀賢 快操 沙田 全天候 29.5 24.8 (54.3) (薛恩)

仙履奇遇 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

元朗之星 文家良 快操 沙田 全天候 30.8 27.3 (58.1) (潘頓)

善傳萬里 文家良 快操 沙田 全天候 32.2 27.1 (59.3) (潘頓)

高明駿將 呂健威 快操 沙田 全天候 30.2 26.2 (56.4) (潘頓)

I wake up

好明顯知道香港短途無馬接班搏大霧

佢手馬唔算好上風 但都有一兩隻可以試試

正路諗法
常感恩退左 紅衣養老
忠心勇士同爭分就算出得返都唔知跑得幾多

先唔計新嗰班馬
之後再數竟然係仁者 遨遊 日日精彩 大籐皇 有理共想

佢同何妖都要騎馬王
會唔會一齊試track

一定會試下
不過幾場對我頓手馬興趣不大大

不過鎗仔條track點都係得一個跑法

1400唔駛留到最後衝掛。。

個2場4班1400....

應該都要
老實說 鎗課閘同拍跳 好撚差下

冠鋒原來轉咗倉

傳承gelll

百周年呢啲冇外隊既G1
總會有人贏
有外隊就試到而家呢堆野

星夢帝國 梁家俊 何良

係

喜多樂 巴度

巨賭場合

姚本輝加眼罩

心水呢

有得精彩縮程

尖辣椒咩嚟

咪又係辣系

未刨

潘頓沈集成

我刨緊

見到呢PAIR人就知瓜多過菜

啱啱星期三慢閘奶能咗野

第7場好亂

所以最合拍都夠做

今次大茶飯賽事應該係第五場。
另外經過連番計算，估計潘明輝有得益，邊一場要再度下

以火車既身手冇理由而家仲未開齋

差啲唔記得最合拍
加陣佢識追人 進步左啲

星期日睇埋知道必勝 轉返田1200如何
咸成對呢隻馬都似有啲寄望

星期三搏失左活力 乾脆連幸運飛彈都唔要
佢兩師徒點都要追數

不過幸運飛彈轉彎退得好緊要咁

前進贏個次，就知幕後睇得好高

點解一出閘要大力比同打鞭
唔係好明個策騎動作

嗰次大冷
閘前浸浸飛 最後啡格
我都睇到呆左 贏既姿態就明點解係啡格馬

Master Of The Seas唔會跑Dewhurst,可能會去法國跑Criterium International

舊年笑撚死
armory同人隻抽輸到仆街

事實證明armory真係廢

其實應該係得澳紐同香港先有事

榮進之光15年輸既話
國寶實俾倒屎告佢拉馬

福逸初出都係咁

聽聞如果要用呢D跑法又想輸左冇事，係要事先知會倒屎

歐洲大逃係唔會問話嘅

蛇蚊石

真係好撚狼死
我又係呆左 仲要巴度

高柏新想收埋食 啲馬最後先落
試閘已經走哂光

啲飛

最記得個閘有加州得迅 個個金晴火眼睇實呢兩隻

臨場初啲飛冷到唔似 仲要高伯新初出
最後來電咁款 落到山泥傾瀉

準備好係隆尚狂放

27/9 馬PO精選 (第一期: 9月至12月)

1W3P賽制
今次報名時間係星期日中午12點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
第一期報名時間去到9月27號 (最後一期)

例:
R8 金鎗六十 (Win神Ho)
R6 紅星 (金世正)
R8 烽煙四喜 (烽煙)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做第二組/第三組
例如烽煙四喜會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

本田莉子

忠實fans

又炒冷飯講有禮

超跑王有冇50倍

叫雞健康

講真，1200 點玩

幾點先fit

其實應該fix死永遠頭場前一個鐘啦
包保全世界坐定定

唔撚洗飲茶？

咁我假日應該永遠都搶唔到

同路，咁樣撚手足都有

基哥12點仲飲緊茶 ?
1215要做節目啦喎

馬post 已死

拿蛇一齊玩精選？

睇下係咩馬啦，布狗咁撚跑隻明星馬就點都講唔過去

幸運飛駒退出定點 ?
冇磅重既

其實蛇紋石係巴黎大賽唔放應該要問話啦

Dewhurst出La Barrosa啦

前面有兔仲搶

咁呀學唔去隆尚啦

我諗住佢一隻放咋，點知米高係電兔

有時要放既馬留二三位坐box
返黎有P都要俾倒屎屌

唔洗去啦，睇itv啦

我諗住佢去幫英國練馬師手咋

近排好似叻啲既馬就跑杜何斯特
馬報啲馬好似冇咁叻

馬報已經連贏三年二千堅尼啦

星期六嘅Middle Park 同 Cheveley Park堆戲碼都係一般

Saxon Warrior，日本仔成地精

dewhurst啲頭馬再望下空軍藍，邱吉爾，海軍旗幟，何其熱，呂宋火山

Frankie Dettori says last year's Arc day felt like the longest two hours of his riding career after Enable had tried and failed to land a history-making third all-aged crown at Longchamp.

全世界一地眼鏡碎

有幾隻都係咁
晴朗拍檔眾喵笑

小時了了大未必好

我鄭，13，霍清
呢3個倉未磅重，唔知做乜

係咪奧運倉有問題

André Fabre考慮推有一半Godophin股份嘅Persian King上凱旋門

Pierre-Charles Boudot又會比人Book埋

平時都一齊出體重
呢邊個磅壓爛左 ?

R2 盛勢又比番火車。。 點唔買

馬會於今午（25日）公佈，由於奧運馬房的磅秤出現故障，奧運馬房宣佈出賽馬匹的體重資料，要順延明天（26日）早上發佈。

唔係掛 成季都係跑1600-1800為主 一野跳上2400 對love enable 跑英國場女皇好過啦

老費：dllm Appleby彈出又彈入，又要我上啦

其實今季已經講過話目標係包括凱旋門，而且佢係有報名，加上油王英國嗰面冇馬咪可能要推佢出嚟囉

Ghaiyyath一話唔跑，最大機會頂上真係得佢

勝出光采天秋復出

左轉唔識
99倍都得
要對杏目 創世紀 一陣連戰舞者都跑

dora

日操夜操
烽煙你得唔得

老費：屌那星人廢冇藥醫，阻撚住曬我D馬部署

幕後冇考慮過QEII
就算去英國都係跑冠軍錦標

其實都真係有啲似男人

個鼻搞乜

正本開心

dora好能正喎

有啲整容feel

畀費sir同Ballymore有多個藉口推匹馬上去啫
佢哋想增程好耐啦 仲成日記住場法國打吡

應該無整 但麻麻

費sir兩隻今季成日要讓路，結果Appleby廢到

冇報名喎，定係蔚B你有內幕下次谷草佢會報名？

咁Earthlight都衰咗畀Space Blues嘅
Victor Ludorum就係費sir對匹馬嘅10f性能唔死心
Persian King部署冇乜問題啦 法國馬應該係咁部署

Alpinista個騎師廢到

究竟最後係邊位騎Stradivarius呢？

戇豆

Monday又係狗餅

佢老細唔畀啊
之後嗰個禮拜係英國有馬要佢騎

馬昆

馬女驚西咩

果然係英國騎師嘅煩惱，去咗隆尚嘅Dewhurst就冇份

高sir睇怕都係搵法國騎師

好正常啦，法國本身都爆得咁勁

執唔到神蘇同Pierre嘅就算數啦

咁仲有咩人好用

即係Dewhurst嗰日冇老豆又冇Frankie

簡國能

馬報提到高sir比較多合作嘅法國騎師
就係曼迪沙寶同柏兆雷

其實技安都好似冇馬騎 不過宜家嘅佢
斷估唔會諗湛明同彭蛇掛

Kameko Tilsit

今場tilsit了

外X急電 拼百圖W

外圍定外仔都冇分別

奧總急電就有用

終於見到Benbatl

kameko

Kameko

tilsit top rank未夠班

regal reality有驚喜

去到QEII我諗都係比Palace Pier㩒住打

莊嚴真相今季嗰場一哩係贏得出色嘅
係上場完全冇得同百回夢鬥

tilsit希望繼續進步，今日全程望空

拼百圖算幾勁，快步速唔斷，咁計tilsit如果可以再多啲經驗都仲有啲期望

單Q簡單

yurab呢，輸死左?

如果歐洲大摩一早講明話冇熱身照跑，今年2000堅尼冠軍應該係Palace Pier

咁匹馬當時幕後覺得匹馬未ready 冇得咁講嘅
圖理哥就覺得Newcastle場頭馬幫咗好多

Palace Pier目前冇弱點 所以賠率都反映咗
最接近嘅馬照計就係Kameko

原來外仔急電都係要X

佢同Love真係今年最佳三歲馬

Kameko都係8f最好 10f佢應該僅僅應付到

我覺得racingtv主持講得幾好，kameko屬於staying miler
有啲步速比佢跑嘅一哩最啱佢跑

其實我自己睇QE II kameko就算輸Palace Pier都未必輸太遠

如果場地夠快其實唔一定輸，但如果偏軟場地應該palace pier高啲

新市場都跑到1分34秒 好快下

樂事利啲走規

番美國跑啦

如果下年杜拜仲有馬跑既
kameko去免稅店應該諗得過

成日打稻草人話12個送中救唔番
老實講美國二戰都要死人啦 你唔係諗住可以完全冇損失咁贏？
係啦又當手足condom 啦wo
咁美國又當士兵condom?
大陸日日水浸又失業
間間公司都欠債
死都唔跪咪食樹皮囉
一個島仔冇軍隊都可以搞到第二大經濟體咁樣真係贏晒啦

贏到仆街

我諗Palace Pier幕後諗法都係差唔多

特登提牙七你等谷草就買

多數估錯 要我夾硬估
中共死款點都唔跪 中國人又唔會反抗 國安法下運動已完 靠流亡外國果班搞下小動作
美國選舉完其實唔理邊個贏 隨時都係香港輸 事關香港牌極可能只係trump為選舉先打 如果佢贏左 有可能會議和繼續貿易談判
集中營唔會出住 香港坐監已經夠震攝 你地都冇人學新疆搞恐襲周街斬人
你估集中營唔洗資源搞咩
老實講我見唔到任何希望

覺得佢哋性能有啲似
都係要時間撻著 有相當衝程嘅一哩馬
不過Palace Pier傑克莫華大賽贏得太出色啦

希望Kameko到時仲有體力啦 今季嘅部署好痴線

我唔會 即使我身無長物
我去外國都生存唔到
感覺自己人身安全有威脅既人 就應該即刻走 大清算已經係無可避免
但此外既香港人同其他日常 我相信都係平行時空

你覺得咁樣落去香港地仲會唔會好似之前咁易搵錢

跟logic就一定差過舊時好多
不過都係將貨就價
預測中未來既香港咪就係北京上海級別
只不過主人唔再係香港人咁解
你要搵一餐半餐 實有

講真而家班後生仔真係最慘
出去闖又未必有能力
留喺到又要比呢個社會更加榨壓 完全無出路可言
以前搵落多啲嘅嗰班三四五十歲揸住筆錢 舔埋香港多幾年隨時可以走

其實搵夠錢移民加拿大養老不嬲係香港人核心價值
而家只不過迫到大家要提早出發
對香港既感情 係後生果班先有咁深
更何況有得走有選擇有得返工既已經比身陷囹圄既好彩

賭波馬出嚟做緊野定讀書

賭波馬今晚應該贏錢

咁好心情同我吹水
肯定贏夠收手

覆你呢個on9 po令我冇買0030
你死全家啦

幫你慳左錢又唔計

輸錢師

德乙角細原本買 100000000000
陣間完場問你收返

邊場先

奧呃啦

角大
我唔會問你拎返個注碼

0角

下

佳景福星換薛恩無人講
真妙星俾咗賀銘年無人講

有咩好講死on9仔
人地臭神教撚左換人馬要小心

1c

德乙角球全地球最假

無買就兩場細 88

咪On9

估係咁估啦 上周大撚到

論點都無
講撚呀

呢個禮拜仲有冇得追德乙角細寶尾

一追咪又開返大
左一巴右一巴
要獨立思考

4c冇人講

冇人講咪你講

成撚日話輸
邊撚度輸睇過
我話比你聽 我地而家贏到仆街

1／10

賭波馬文質彬彬 有邊個估到真人係爛賭二

佢上網扮爛賭二

荷乙買親都0-0
你老母

又同路 88

佢明光社PR扮爛賭鬼

睇個款都似 未見過佢po中嘅飛

賭錢真係唔計較贏輸

係
佢導人戒賭 好撚癲
上網塑造自己做一個賭到躁鬱既負面形象
想做反例叫人戒
行得好前

準備上水話你癲撚左架喇

睇天能睇上腦

星期四 13 舒肯迪捷 (主) 對 熱刺 (客)
客 [-2.5/-3] @ 2.05 $10

$ 220.00 $ 33.10

都叫中啦

Black list荷乙

今年短途應該係牙肥第一個豬1。。
谷盡有理共想

兩場中位
等福狗還錢

我2.5b都開唔出
半2全2
你放過我

哈法班撚樣空難未

角球大細 星期五 6 哈化柏林 (主) 對 法蘭克福 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75
大 [10.5 個] @ 2.20
大 [12.5 個] @ 3.60 $600

半場入球大細 星期五 14 侯治柏度 (主) 對 拿沙連拿 (客)
細 [1/1.5 球] @ 1.63 $1000

賭波馬早餐未

唔怪得叫外仔
急電都放流料又水9人

多餘啦

唔食點有心水賭清水角

一早冇撚左心跳啦

而家我冇份輸

1300 快

仲有心跳賭球?

快啦賭咩

樂而不疲參與綠色版塊

一睇就知我福勁中

我食返藥

==

咩藥

雪戰神駒係咪又係老撚土

仲未戒賭 ?

1200啦喎，冇人搶馬 ?

R1 幸運飛駒 (烽煙)

黃牌啦

你贏左1600m收夠籌緊係戒得

你老4先贏到戒賭

奧運倉磅壞左不如唔好磅啦
幸運飛駒+25
金剛秀+39
超然+32
中華威威+45
聚才+40

等佢cow埋條女玩多幾個月
settle好就準時星期三1915 星期日1300出現啦

知唔知條女乜野來頭

私人野唔過問

羅理雅跑完頭四場已經起孖

外仔午餐未
仲唔食3點之後先有得食

老表醒試閘咁撚勁
仲要拉拉

醉開心搵拉跑成點?

賭馬狗

星期六 1-94

星期4 咪撚搶會展達人

奧總今日唔駛同呀嫂一齊野外活動?

老仆街隻包裝好似黎得幾快

要睇套on9災難片

騎到最後差D俾老表醒FIGHT BACK
睇多2個閘先

末世綠洲？聽講好爛

隻老表醒不得不說真係試得幾好
反肥都係咁講
另外開心一號氣宇軒航又係幾好

真未買飛

睇trailer已經唔吸引

光頭有隻新馬好撚勁
隻騰飛塔仆街拉住都衝上來

帝豪大師 沈集成 快操 沙田 全天候 30.8 25.9 (56.7) (潘頓)

錶之智慧 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 31.5 27.1 25.4 (1.24.0) (楊明綸) 歐洲新星

勁力十足 韋達 快操 沙田 全天候 30.4 28.1 25.6 (1.24.1) (練馬師) 海精英

天作之合 韋達 快操 沙田 全天候 29.9 25.6 (55.5) (練馬師)

玖寶 韋達 快操 沙田 全天候 30.1 26.6 (56.7) (練馬師)

機緣巧俠 文家良 快操 沙田 全天候 30.4 27.0 (57.4) (莫雷拉)

管之星 呂健威 快操 沙田 全天候 30.8 27.0 (57.8) (郭能)

龍戰士 蘇保羅 快操 沙田 全天候 29.3 28.4 (57.7) (梁家俊)

太陽戰馬 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.3 24.1 (52.4) (田泰安) 專一

尖子 徐雨石 快操 沙田 全天候 29.9 24.0 (53.9) (莫雷拉) 愛凡達

Thank you and fuck off joao

金蛇曲線迷肥

1300 開波
外仔點報署

係 騰飛塔都好
隻智慧神駒幾誇張講真
北半球pp第一課閘外面一浸風咁湧上嚟

冇計真係試得好
但話我迷肥係難聽過粗口

9BUY左過關

鯨魚上盤

仲係好生

天我X鯨魚

魚1-0

冇預過有呢個走勢同喺前面呢堆返
幾有驚喜

閪手真係好唔爭氣
尖子咁就左黑社會手

2-0

鯨魚好波

crack on crack on退役未

為下年熱身
2021墨盃冠軍

大勝

角大輸埋

美麗傳承一定去

都無跑過 塞嚟塞去

dllm 刷角未

珍珠鳳凰上場跟咁前係點撚樣

仲有冇

今場咪縮落1200留番後

係賭佢第一舖贏金槍

讓18磅

7角係咪重燃希望

88888

我賭個人only 唔理咩對手

就黎入場睇超級綠洲88

邊個買天我x西鯨

Tommy Berry 贏金玫瑰

9999999

騎贏麥當勞

又斷1
韓K咁撚垃圾都入到3球

首爾快啲追番啦屌

日乙都13c

人生注左角細👋

易到

第二人生

屌你老母臭閪 首爾唔撚柒係踢波就滾啦
角又唔柒刷 垃圾

強隊領先2-0個陣得3角

半場3角 全場12角

足波 is a joke

俾阿當泰加特強姦

外仔1700追數

韓假真係好撚煩

LM先，吊梨奶

11.5s🤙

唔撚追啦 點買都斷1

喂賭波邊撚個發明架 咁撚陷家鏟既

冇叫你師傅奧總俾水你賭

賭馬就贏到1600萬

又臨完場爆無柒頭咁撚老土

定啦又唔係蘭仔

賭馬日日輸

大佬買左首爾大？

唔怕！相信雷神！

Joke波

自力更生

冇買啦

我薛有大熱門騎 精神

哇 佢老母臭閪冰足45分鐘

又得我墮樓咁老土

原本想買細
見到主隊條角大忠心鐵馬纜驚左

同路啦

1700焗賭

聽講爆菊蘭同你聽日求雨

⚽️女子火頁

[美麗歡呼幸運快車] 九月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區II

Yes

1001 愛鄭俊偉

1001 愛新力必

1001 愛蘇兆輝

1001嬴大錢